(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (157) 扑性day大清算

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

頭香

二香

All I want for Christmas is you~~~~~~~~~~~~~~~~~

I'm ready I'm ready/member]

Me?

Lm

唔啦
易認

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

癡線

笑左 10/10

唔小心啲西蘭花啊奇亞籽啊肉鬆啊入咗個頭

Oic

Yuu yuu yuu
趁着這佳節恭祝這聖誕

。。。。。@ 貓貓 ok?

？？？？？？？？？？？

ok.....

真係你媽2.0

Only you and me

咁我洗唔洗改名

Yuu之歌(正) VS Donki之歌(負
洗腦指數

?????? 當依到咩地方？

深夜大家都訓哂教了

日文巴得一個姐
今次佢係Santa Claus

虛肥黎咖姐
水腫姐
ok la

你估以前咁會有痴線佬自言自語幾十頁咩

Thx catcat Translate

咩意思？

下
您真係有咁重咩

唔知，得新人

@雷珍妮

我唔係d死肥婆日日都水腫

飲啖水都肥

lm

佢依家係現充點似得我

字面意思
半夜自言自語幾十頁

但我勁撚矮。。。。

留名食花生

掛住佢

hi

放心 你唔係最矮

肥矮毒柒集於一身

都話你係你媽。。。。

都話唔係

10cm以上。。。。。。。。

牙官唔識踩單車？

識一腳踩撚死你

。。。。。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。。。。。
下你幾高？

唔俾你笑鳩佢

幾時約踩單車？

聽日 即出
唔出爛屎忽

點解你唔約我

嬲

點解可以咁撚輕。。。。

一齊？ 一齊教佢踩單車

你識咩

以為正常都識。。。。。

牙官不g幾正常

我知啊 牙官世一

不如哥哥教你游水

學囉。。。。

藍雞宇一

你不如搞掂左行路先

雷雷咁輕

買3腳學踩踩好平行就轉2腳

屌
點解你喺到

食肥咗

同我一齊食嘢

細個去海灘自己行出個海點知行太出一野 跣咗出嚟又唔返上嚟差啲浸死 跟住有陰影就冇再落過水

邊到？？？？

咁唔好游 揾個識游嘅男朋友

做我條仔囉

下 食完會辣聽日 唔係幾好

我地可以做朋友

果時咁岩見到有個靚妹有水泡我不停用遊用手向上 抓住啲嘢捉住佢個水泡，跟主好似個靚妹大叫先有人發覺我如果唔係我已經rip，

Ok

Be Frd ok？

聽晚 期待？

今日係26號
正解無誤
琴日就唔知了

有飲mulled wine嘅自己諗了

晆

祝 可愛溫柔體貼大方端莊嫻熟嘅甜心貓寶貝💕

放鬆心情入眠，安安然然入睡，美夢長存，一起身就有好消息

好sweet

我坐隔離枱 ok?

你想同我食定同珍妮食？

Both

咁分開兩餐啦

都係 一次過兩個巨人 會崩潰

你真實有幾高？可以摸你個頭

165.89

佢係咁問我地鎖嘅內容講啲咩
我話：

係咪好想睇到呢

好閃
瞓先

。。。。。。

太肚餓忍唔主煑 宵夜食

幾好食

終於睇左
刻在我心底裏的名字

再食多幾條 芝士腸餸朝日一生享受

點解。。。咁腥

165/55/0

扑性day

都話唔係我架啦

早晨

摸零

hello

Morning too

Hihi

性誕節去做蒸餾水part time 牙？

世紀難題 到底呢個雪花係順時針定逆時針轉

花蕊也是圓

原來武肺咁撚正

覺豬先係我連覺g一半都無

好想識

武肺淨係把聲都j死人

屌得我冇聽過

順時逆轉 逆時順轉

順時逆轉 逆時順轉 順時逆轉 醉過喊過期待有他親切慰問我

表演咩

原來今日有班巴打私交
屌你老母

我係三樓
Where r u

勁想join

返屋企睇ansonbean

靜到咁
明啦

boxing day喎

橙橙喺度

嚟未？

報到

第二日食海鮮

吓
打咗成日機

你好撚靚仔 可約？

想瘋狂約你了

？ 我都係 壞咗
Sd完相都無人覆 個app勁廢囉

？ fun??

Hi hv place come now?

Same

可能似八兩金

??????

唔明

我同緊隻野豬交流育兒心得 John唔john

又玩？

冇我份。。。。

好似幾正 想食乳豬了

屌你老母

其實毒L一個更開心

撚緊野豬你問我答

？？？？

下 燒乳豬勁撚正喎

佢真係識玩

禾食緊零食
等睇bean bean

Same 床上。。。。。

八半呀

Bean bean ? Viu?

Oh

好撚眼瞓
你問我答

係呀

去咗邊
勁weak

你唔係私膠咗Jenny咩

一齊瞓好無？

又彈。。。。

你就正啦

即係我

咁我同你出？

想約咪講

唔小心瞓著咗

除非好特別
唔係根本冇人會記得

我唔配。。。。

咁啱嘅 我都係

彈我鐘.....

夢中相見。。。。

相見只有在夢中
滿懷情意如今已成空回憶

你彈我先

。。。。。
未出世。。。。。。

明明係你有愛人

發覺而家啲gay佬都幾猖狂 一直望住人

係 我心有所屬

同gay佬一齊租屋 成日借d以摸身摸勢

。。。sor囉 咁你靚啊嘛

想食大豆芽了

再屈被彈

所以想搵個直嘅

唔想

咁…正先有人望嘅

嘩雷珍妮聽唔聽到
咪撚再幫我出櫃

@大台

想知新人點融入？

當之無愧再話人plz🙏

得我地兩個。。。。

勁qq

我係白卡佬。。。。

我愛白卡佬

多謝你包容我

笑死

勁撚委屈

你日日都開㗎啦

呵翻 唔好理佢地姐

。。。要po相先融入到？
但我唔靚仔

您都唔理我。。。。

咁又係 三唔識七 從來都係靠話題年齡樣子埋堆，不過我覺得識吓唔同年紀嘅人都唔錯，真心識人好過識字

呢度擺stat都係其中一個打開話題嘅方法姐
睇stat揀fd嘅就死返去app啦

冇囉 邊有日日

屌

嗯？

椰果奶茶。。。。。。。。

幾時食飯

新年前都full booking了
ig講

想食。。。。

係，今晚好悶
Beanbean

無眼睇
Ben 唱想自由走哂音

聽日開始煲

頂唔順呀
老人家要訓啦